有無巴絲試過正想辭職之際腦細升左你職?

小弟係垃圾工程狗一個
我覺得workload太大
成日要打one-man band
所以想裸辭
點知腦細無啦啦升我

有無巴絲試過呢種情況?你地係咪照走

升職唔係留既原因, 人工加幾多%先

升你想你再跟多d野 咪撚搞

升完, 拎住加左個人工, 出去搵工

進階由 one man band 變做 one man army

AROUND 15%

睇前景

加左15%, workload重少左

加咗15%，duties同以往唔同，諗住拎住新人工去搵第二份

照下塊鏡問下自己想要乜先
你話workload大所以先想走又唔係錢問題 咁佢加你人工又點？workload有無變先 如果減輕左workload去到你接受到既情況 咁咪留囉 如果workload無變既或者仲多左既 點解要留低

出黎做野為錢
錢cover到既，咪ok囉
cover唔到既，升你去pm都無用

試過啦，不過如果份工真係好西，+人工都無用，過多兩個月你就會再諗resign
不過好處係轉新工傾人工個時可以用新人工negotiate